想搵人整網頁...

我想攪一個網上商店 搵人整個網站
大約好似依個網咁
但係我IT 0認識 歡迎PM報價 謝謝...

自己上去睇

出咗嚟金鐘再講

無pm, 入黎傾

唔係做嚟行
不過教你個方法睇下有無用

$10租個Hosting,包埋Wordpress,自己整！

telegram me